[{"question": "https://www.zhihu.com/question/50869363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50869363/answer/232017020", "content": "\n\u5fc3\u7406\u4e0a\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/285551878", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/285659228", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50869363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50869363/answer/232470262", "content": "\n\u5fc3\u7406\u4e0a\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/199114569", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50869363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50869363/answer/232333808", "content": "\n\u5fc3\u7406\u4e0a\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28722946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28722946/answer/284580103", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed3\u5c40\u96be\u731c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/276885499", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/284994793", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/285198101", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/284942638", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/285392442", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/285006418", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28357677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28357677/answer/284896348", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u953b\u70bc\u53ef\u4ee5\u6539\u5584\u8116\u5b50\u524d\u503e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/285825746", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26978967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26978967/answer/285255146", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u65e9\u665a\u4f1a\u5fd8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38958422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38958422/answer/285313965", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u4e8f\u4f5c\u8005\u60f3\u5f97\u51fa\u300d\u7684\u4e66\u4e2d\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/284998347", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/285265197", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264339617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264339617/answer/279722175", "content": "\n2017 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40267665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40267665/answer/285674442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5bf9\u4e0d\u8d77\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u6625\u8282\u662f\u79cd\u964b\u4e60\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264566807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264566807/answer/285028180", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u957f\u5f97\u633a\u597d\u770b\u7684\u4f46\u5374\u4e0d\u4e0a\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/285221395", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/285407632", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264387785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264387785/answer/280515342", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u6d77\u6d9b\u521b\u4e0b\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71100\u5e74\u6700\u4f4e\u8bb0\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264433252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264433252/answer/284580036", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u5f3a\u5927\u6267\u884c\u529b\u7684\u4e2d\u4e8c\u75c5\u5c11\u5e74\u4f1a\u5e72\u51fa\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869062/answer/285136121", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5de9\u4fd0\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264339617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264339617/answer/280301389", "content": "\n2017 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64713250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64713250/answer/285920851", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u56fd\u5f3a\u3001\u9646\u6bc5\u3001\u738b\u6d1b\u52c7\u4e09\u7248\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/285125287", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u5f02\u5e38\u82e6\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24256764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24256764/answer/245236910", "content": "\n\u4e09\u56fd\u5fd7\u91cc\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u5b57\u6bd4\u8f83\u5bb9\u6613\u8bfb\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39855662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39855662/answer/285129868", "content": "\n\u5982\u679c\u7eb9\u8eab\u5199\u4e00\u884c\u5b57\u4f60\u4f1a\u7eb9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64267212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64267212/answer/218622028", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4fca\u51ef\u53c2\u6f14\u7535\u5f71\u300a\u89e3\u5fe7\u6742\u8d27\u5e97\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68628049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68628049/answer/271472989", "content": "\n\u548c\u670d\u548c\u6d74\u8863\u771f\u7684\u662f\u771f\u7a7a\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66007798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66007798/answer/285096636", "content": "\n\u7537\u751f\u5931\u604b\u548c\u5973\u751f\u5931\u604b\u540e\u7684\u5fc3\u6001\u6709\u4f55\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264494016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264494016/answer/285277856", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eba\u9ed1\u652f\u4ed8\u5b9d\uff0c\u662f\u6280\u672f\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264724914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264724914/answer/284662942", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u7537\u53cb\u7684\u5ba4\u53cb\u8bf4\u4ed6\u6765\u770b\u6211\u662f\u300c\u5343\u91cc\u9001\u300d\uff0c\u6211\u5fc3\u91cc\u5f88\u4e0d\u723d\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45385629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45385629/answer/284962255", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u5973\u751f\u82b1\u9ad8\u4ef7\u4e70\u5316\u5986\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/284330317", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68105367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68105367/answer/284969791", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6696\u5fc3\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54216957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54216957/answer/285454607", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u90a3\u4e48\u81ea\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58065417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58065417/answer/285019075", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u61c2\u4e8b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/285260649", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/285275421", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u4ee5\u4e3a\u53ea\u662f\u5c0f\u4e8b\u4e00\u6869\uff0c\u7ed3\u679c\u5374\u662f\u5927\u6848\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/285133599", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64267212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64267212/answer/285296605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4fca\u51ef\u53c2\u6f14\u7535\u5f71\u300a\u89e3\u5fe7\u6742\u8d27\u5e97\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66007798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66007798/answer/284811172", "content": "\n\u7537\u751f\u5931\u604b\u548c\u5973\u751f\u5931\u604b\u540e\u7684\u5fc3\u6001\u6709\u4f55\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49363550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49363550/answer/285390793", "content": "\n\u7d20\u989c\u6bd4\u5316\u5986\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264767730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264767730/answer/285447257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5065\u6797\u65d7\u4e0b\u4e07\u8fbe\u7f51\u7edc\u79d1\u6280\u96c6\u56e2\u5927\u88c1\u5458\uff0c\u88c1\u5458\u8d85\u8fc7 95%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264542312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264542312/answer/285432351", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u7684\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66844426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66844426/answer/285301677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u7406\u662f\u7ed3\u5a5a\u4ee5\u540e\u624d\u609f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775354/answer/45830602", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u65e0\u59d3\u65e0\u540d\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u960e\u738b\u751f\u6b7b\u7c3f\u662f\u600e\u4e48\u5199\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264676572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264676572/answer/285701200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6362\u4e2a\u89d2\u5ea6\u5c31\u80fd\u89e3\u51b3\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30081461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30081461/answer/285875020", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7a7a\u8033?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/273708735", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35913647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35913647/answer/285641926", "content": "\n\u54ea\u5f20\u7167\u7247\u8ba9\u4f60\u4e0d\u7531\u5730\u611f\u53f9\u300c\u5e74\u8f7b\uff0c\u771f\u597d\u300d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68744275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68744275/answer/285235615", "content": "\n\u6709\u4eba\u53bb\u8fc7\u6492\u76d0\u54e5\u7684\u9910\u5385\u4e48\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6492\u76d0\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29365985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29365985/answer/285024872", "content": "\n\u5a5a\u5185\u5f3a\u5978\u662f\u5426\u6784\u6210\u72af\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68105367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68105367/answer/284351159", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6696\u5fc3\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/285169906", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/284816206", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35178333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35178333/answer/284794409", "content": "\n\u7537\u751f\u51fa\u56fd\u65c5\u6e38\u88ab\u5916\u56fd\u5973\u751f\u642d\u8baa\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51429662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51429662/answer/285240621", "content": "\n\u670b\u53cb\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264796474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264796474/answer/285592744", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6587\u7d20\u4e2d\u5fc3\u7684\u8001\u5e08\u8ba4\u4e3a\u300c\u5916\u8bed\u7cfb\u5b66\u751f\u53c2\u4e0e\u79d1\u7814\u7684\u7ecf\u5386\u7591\u4f3c\u662f\u6284\u88ad\u300d\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264791470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264791470/answer/285320575", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u5b69\u5b50\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u91cc\u7684\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4e8b\uff0c\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6696\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264346763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264346763/answer/285677686", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u7f8e\u56fd\u7684\u4e24\u9897\u6838\u5f39\uff0c\u4e8c\u6218\u65f6\u4e2d\u56fd\u8fd8\u80fd\u6253\u8d62\u65e5\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28722946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28722946/answer/285152951", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed3\u5c40\u96be\u731c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55962172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55962172/answer/284760690", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u8e66\u8d77\u6765\u627e\u672c\u5b50\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51727026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51727026/answer/285013207", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u6211\u80fd\u4e3a\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264460497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264460497/answer/285036830", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u65f6\u6ca1\u5e26\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40267665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40267665/answer/285488599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5bf9\u4e0d\u8d77\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u6625\u8282\u662f\u79cd\u964b\u4e60\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264676766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264676766/answer/285173034", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e6\u795e\u6210\u4e3a\u4e86\u8861\u91cf\u5403\u9e21\u4e3b\u64ad\u662f\u5426\u5f00\u6302\u7684\u6f5c\u5728\u6807\u51c6\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264566807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264566807/answer/284747665", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u957f\u5f97\u633a\u597d\u770b\u7684\u4f46\u5374\u4e0d\u4e0a\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263418849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263418849/answer/285139494", "content": "\n\u5403\u9e21\u5355\u4eba\u56db\u6392\u6740\u961f\u53cb\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66125101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66125101/answer/285392367", "content": "\nNBA \u91cc\u90a3\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u6f78\u7136\u6cea\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/284468065", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/284311489", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946994/answer/237159701", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u827e\u6ecb\u75c5\u60a3\u8005\u662f\u5426\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/283158453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20599010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20599010/answer/285175467", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8bf4\u516b\u5341\u5e74\u4ee3\u662f\u65b0\u4e2d\u56fd\u7684\u9ec4\u91d1\u5e74\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64528423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64528423/answer/285033767", "content": "\n\u73a9\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\uff1a\u5927\u9003\u6740\u300b\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11/\u4ee4\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25905874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25905874/answer/285299146", "content": "\n\u94b1\u5b9d\u7f51\u662f\u5982\u4f55\u575a\u633a\u5230\u73b0\u5728\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58719850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58719850/answer/285506830", "content": "\n\u673a\u5e8a\u90fd\u641e\u4e0d\u597d\uff0c\u8fd8\u53bb\u641e\u5de5\u4e1a\u673a\u5668\u4eba\uff0c\u6bd4\u5982\u7f8e\u7684\u6536\u8d2dkuka\uff0c\u4f1a\u6709\u597d\u7ed3\u679c\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30302242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30302242/answer/285224384", "content": "\n\u6709\u4eba\u53bb\u8fc7\u79e6\u7687\u5c9b\u90a3\u4e2a\u4e2d\u56fd\u6700\u5b64\u72ec\u7684\u56fe\u4e66\u9986\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/284952869", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/284847776", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264609827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264609827/answer/285057147", "content": "\n\u8bf7\u95ee500\u4e07\u80fd\u505a\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264712443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264712443/answer/285854011", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5b66\u9738\uff0c\u5728\u522b\u4eba\u9762\u524d\u73a9\uff0c\u665a\u4e0a\u5077\u5077\u5b66\u4e60\u6765\u6b3a\u9a97\u9ebb\u75f9\u5bf9\u624b\uff0c\u548c\u4e0e\u540c\u73ed\u5171\u4eab\u8d44\u6599\uff0c\u5171\u540c\u63d0\u5347\u5168\u7701\u6392\u540d\uff0c\u54ea\u4e2a\u6536\u76ca\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21348737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21348737/answer/285291242", "content": "\n\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264791470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264791470/answer/285243279", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u5b69\u5b50\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u91cc\u7684\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4e8b\uff0c\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6696\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/284783050", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22936040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22936040/answer/285043469", "content": "\n\u7535\u5f71\u4e00\u5b9a\u8981\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u8c61\u5f81\u548c\u9690\u55bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34619892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34619892/answer/285518919", "content": "\n\u6297\u6218\u80dc\u5229\u540e\uff0c\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u4e2d\u56fd\u6c11\u515a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/285952758", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264740076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264740076/answer/285205718", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u626e\u732a\u5403\u8001\u864e\u7684\u8f66\u578b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264566807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264566807/answer/285251143", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u957f\u5f97\u633a\u597d\u770b\u7684\u4f46\u5374\u4e0d\u4e0a\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23212066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23212066/answer/285378003", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u7684\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u76f4\u63a5\u6cea\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/285468402", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39791312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39791312/answer/285824690", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51953660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51953660/answer/285164915", "content": "\n\u7ae5\u5e74\u7f3a\u7231\u957f\u5927\u540e\u6027\u683c\u6781\u5176\u654f\u611f\u6613\u6012\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]